北角警署佈陣

會否違消防條例，自掘墳墓，玉石俱焚，灰飛煙烕 !!!!
提防黑警或黑社會設局扮黑衣人放火借刀殺人 !!!!